其實成日dup低頭睇手機 真係好傷頸

玩少D手機啦

你地話係咪？

仲有人用呢隻手機

巴打你係東南亞?

豬閪都睇

btw,奶